發現iphone X一個好大既問題

iphone X存在一個好大既問題
太貴

樓豬是豬

發現樓主一個好大既問題
太窮

利申我都係

邊貴